[牛年大吉] NBA 金州勇士球迷討論區 (9) Golden State Warriors

2020-2021 NBA Season Golden State Warriors Roster
PG: Stephen Curry, Brad Wanamaker, Mychal Mulder
SG: Andrew Wiggins, Damion Lee (Klay Thompson - injury)
SF: Kelly Oubre, Jr., Kent Bazemore
PF: Draymond Green, Eric Paschall, Juan Toscano-Anderson (2-way)
C: James Wiseman, Kevon Looney, (Marquese Chriss - injury)
__________________________________
v Gleague
PG. Nico Mannion (2-way)
SG. Jordan Poole
PF. Alen Smailagic

歡迎各路勇迷一齊理性傾波！
p.s. Klay, Chriss, AS9 get well soon!

BY 猿猴生活巴

Post 1:
Post 2:
Post 3:
Post 4:
Post 5:
Post 6:
Post 7:
Post 8:

P.s
- 1001個個開post
- 為維持良好風氣，有時屌打得差冇問題，話trade XXX都可以。不過講埋trade邊個，拎咩換，trade個條友點樣幫到勇等等
- 試吓唔好講殺，講可以點改善

短期目標:
^ 20場波內最少贏到10場 ✅ (11/20)
-> 打完第30場波排名西8或前
^ Wiggins PPG 15 up （賽季一半）
^ Oubre PPG 12 up （賽季一半）
^ Wiseman 頭兩節2犯以內; PPG 10 up, RPG 5 up

留名

炒樽

Wannamaker仲係柒下柒下咁

差d 開左post
pish

jeff green
係第一代雷霆三少

3巨下半場冇力嫁啦

8呀傻閪

呢條垃圾真係望到都燥

對攻真係100%輸

榮縮入zone未？

今場真係要wiggins step up啦

佢命中率好似命低過green

冇人控主個波，成班發緊夢咁

冇個識攻 真係要靠佢

Kd守Curry守得幾好

對網, 打低位就徥架啦

鬥快燒體力 3巨會收皮先

家下守得幾好 但攻唔入

手感仔冇手感 網防守又幾好

浪射

杜撚好熟Green, 完全唔防佢

唔洗鬥快
打低位
攻佢籃

今場無D JORDON
佢地無內線呀

我老母都知啦

叫佢咪射
一係去埋籃底打
低位呀
KERR, 叫個TIMEOUT
係塊板度寫住, LOW POST

Green 廢榮都攻唔入

個個都捉榮縮單打

啱啱green 低位榮叔都柒過人

岩岩咪有球炒樽囉

矮撚唔過米9

網啲防守咁勁嘅咩

kdd真係冇得搞

佢七啫

定浪費左體力去守賭撚?
今日要內線大戰

唔好射三分,OK?

支那婆

藍底唔勁 kd防守一定係平均之上

平均進攻太勁 比人當唔守炸

有得守, 但你要用腦守

今日可以放佢三分,唔好比佢打低位

協防佢.......IF 佢剷入來

冇著打底見到紅底褲

登子同綠仔
傾今晚去邊到玩

綠仔又出場

籃網 呢個陣今年可以走幾遠呢

屌
green 冇contact咁傷

支那式陰道

算唔算報應
佢都整傷過好多人

艾榮搶到板

Green又收皮

抽筋應該

kd今季3分好準

屌, 唔係又傷一個呀嘛

投降啦

唔好呀，廢鳩

咪撚傷啦

屌

冇centre了

榮縮入zone中鋒mode

又少個

撩陰腿最記得Steven Adam果球

希望唔係大傷

咁傷法...

真。無底

Wiggins多啲爆入去啦

話事話 有冇人知 oubre個老婆 係登仔既前度

一打勁隊就無手感

Paschall又要頂上去正選5號

手感下下局住高難度出手

四海之內皆兄弟

無計

籃球壇d老婆係share公認啦

網隊d後備好多空間發揮冇人理咁

吓吓被人夾
焗住超遠三分

66:15

網仲要EA住打

唔知

今日守三巨暫時都唔錯
係比對面其他人三分打爆

好多空晒起手

綠仔要飲干邑定FOV?
定而家唔與呢D, 要雞尾酒?
D 女要大PATPAT既

正常，下下要包夾協防，放咗唔少三分

唔計季中補強?

入季後賽啦起碼.
有攻無守

二哥飲大咗？

diu
又播埋啲chinese kung flu

連手感都西波，Green傷出，下半場真係唔睇都知結果

啲細佬仔好開心
喺美國出世

好似同緊登仔一齊，之後偷偷地去搵oubre 幽會

咁oubre靚仔好多
成個Neymar咁

岩岩訓醒 green 好傷？

屌你老母個武術表演柒撚到

暫時行得走得 但應該內傷

未知 自己傷出

換到 Gobert就正 不過冇可能

Wiseman looney仲有成個星期先出到
今舖真係連敗

啲底傷左幾撚耐
可唔可以搵人扮武肺隔離到齊陣先打

又出返

冇事就最好，但唔好死頂

叫手感守底角去協防真係擇使咗啲

對面都冇跌又冇推嘅動作
點解offensive foul

好on9今場已經幾多球放空左右底角三分

咁大胃口?
要DOY 喎

用咩換?
人地JAZZ 打起左點會走?

Tang shen好7支那語

哇Curry同KD呢段好撚正，作為Curry迷永遠感謝KD

9吹啦D球証

感覺籃網 仲未發力

條女就幸福西啦
先係大黑腸, 之後就咁靚仔

咩事?
邊個美國出世?
係咪中國人?

過年HIGH 左二底羅糕

今場3分大炒真係抵輸

弧頂指揮大師塞撚住個中間位 連wide open都唔諗住射

入唔到波
要點做?
攻籃底....
唔好射三分

呢兩個回合手感冇掂過波

手感發夢

啲防守柒到唔敢睇

個個上場散步, 不如投降算啦

登子傳靚波呀!

手感已經發脾氣鳩打緊

辛辛苦苦先打到一球 但d防守....

血洗

無得打
一球都守唔到 打撚咩

真係唔撚夠打

對面啲fg 多到

唉 佢自己今日都鳩屎
準左咁多場 係要大戰先黎冇手感 屌

26分點守呀?
拿, 我關公教你地.
放佢地三分外圍, 唔洗怕

下半場, 保住籃板

出高佬陣, 乜話? 無高佬?傷哂?
咁你投降啦屌

D 隊友唔爭氣

手感不嬲大戰都咁閪

寧願睇Jeff Green都唔想睇Draymond Green，無心就咪撚打啦屌

以前有KLAY 同DURANT CARRY呀

而家一個傷, 一個過左檔,無計了

大家都係GREEN
JEFF 好似之前個心有事

對快艇猢又唔見你咁講?

對籃網你預對面進攻有7,8成會得手
所以對轟唔可以輸咁多
但勇士偏偏有幾個進攻最唔穩定嘅人

網守得好好, 俾你入去輕鬆兩分都唔俾射3分
勇士又冇第二個企到出嚟

又係揀波打

唔打啦唔打啦 投降輸一半 得唔得

好耐無入三分

睇住嚟食

三節比人入到108

手感仔

或多或少

感受到當年宇宙湧

人多蝦人少嗰種感受

三分差太遠

無得守

玩撚完

勇士執七左佢

抽新人狀元吧啦

3巨頭唔識抄
打毛毛咩

又話宇宙網冇防守嘅

你係NASH 緊係打順境波啦

你係KERR 你點教?
抽起CURRY, GREEN 出後備背水一戰?

勇都無防守

打傷佢地?
鬥快攻, 係唔係都大掉上前場
衝籃去?

合埋三百分不是夢

手感又可以三節打卡

curry變左刷數據

哈登獨到

三星單打太勁，上半場玩包夾就放咗外線，而家佢哋hot hand就點守都入
對家普遍鋒線都高大，又唔係咁易打得入，冇咗Wiseman Looney真係少咗招打人禁區
而且對家玩無限換防㩒住手感，其他人幫唔手就難打

而家務士班老虎仔

睇住NET 來咬

勇士輸左 Curry冇輸

重用後備

咬死佢地

勇士矮啫, 但補位快, 夠後生

以前佢玩巨頭
而家比人隊隊巨頭玩

而家務先似返班波

個個有心有力去打

禁區範圍囉

paschall呢幾波又打得幾好，應該今場畀多啲佢打

J GREEN 呢球補位慢左

但唔緊要.
同佢地鬥衝籃底

你拎2分咁辛苦 轉頭人地wide open 輕鬆3分

HARDEN 心諗

仆街, 班友變哂既, 想打死我咩?

19分

手感落場追分

慘呀,但都要咁打架啦

唔係點玩啫

後備仲勁過正選果班

網隊場場冇體力笑死

打到籃網叫TIMEOUT
勇士勁到呢...班後備

屌, 一早咁打就無事啦CURRY． ＯＪＵＲＥ

有心打， 同埋無放棄，個心態真係好緊要

返更衣室一定要屌死ＣＵＲＲＹ

好過兩分都拎唔到
再者登登嗰啲守唔到㗎啦

Nash換Harden啦

你講籃網呀？
仲有７分鐘打呀
１９分， 每分鐘二分，最後一分鐘只差五分．．．

網啲Spacing靚到, 睇返勇士

邊個打控衛

上幾場屌Bench，今場有得讚吓

對面54fg% 40 3pts%

無中鋒，無控衛， 要ＷＩＧＧＩＮ 引球進攻

手感唔落場

咁要檢討下啦班波

禾勇三分7-30，23.3%

守唔到對面都預左 但進攻宜家73開 就冇得打

嬴20分仲放三巨

人地歷史第一進攻效率
對住勇咁既防守都好正常

手感9-16，全部係炒三分
屌，個streak要斷

勇連每場失開百一二分嘅網都攻唔入

paschall 好波 有火

佢咁鐘意刷實刷番球

一隊強隊垃圾勇就現形

對攻力咁強既球隊唔打防手鬥手感
賭大細咁啫

收返廢鳩啦屌
岀黎倒水

手感終於入

點解仲唔放棄
係要刷下數據

21分5分鐘 點追呀
仲要人地有3巨

預完場120分到 都算正常範圍 不過對面仲攻得咁解

乜戰術都假, Green籃底空晒都炒, 對面封到上塊面都入三分

要熱血輸波，唔係要大炒

勇士唔放棄人地咪照出3巨

都垃圾時間

比d新仔感受下氣氛好過啦
係要刷數據

一早成個第四節都係垃圾時間

技能包有加持

Curry先出手17次, 仲少過對面KD同禜叔, 打撚咩

新仔一係落咗G league一係傷咗啦
得返paschall喺度咪打緊

17次有唔少已經係格硬起手，今場對面守得幾好

一早預打唔贏

入唔入到季後賽都成問題

隔離爵士CLS 場場大炒 唔識輸咁

KD同手感

唯一值得高興嘅係Paschal今場打得幾好, 希望回復返開季嘅狀態
Bench真係靠晒佢

仲換乜鬼居里格連出來

全後備熱血輸波

下場會更好

雀啲三分係CLS

再見亦是朋友

佢地夾到呀人人有定位

場場大炒就離譜 不過唔知playoff點

KD 同勇都算和平分手既, 同 Curry Klay 都fd, 同 green 都有攬下咁, Curry 份人應該幾好相處

勇每次打玩Switch嘅隊都好掙扎

睇返 box score, Wiggins 又拎到17分, 真係冇位入到佢

第四節頭上一上力又交到貨

正常，勇用好多無球掩護，switch得好其實就跑唔出空位

佢真係唔係二佬嘅材料, 用二佬標準睇佢一定失望, 用第三第四選擇咁睇反而覺得有驚喜

KD直頭救咗勇，肯先簽後換

jazz = new gsw
大量3分+防守射到對面投降

入到第二圈先啦，年年驚喜，年年失望。Gordon Hayward走咗去Celtics之後，都係第一圈bye bye。

講常規賽表現啫
gsw 第一年67勝都係要playoff 驗證

今場算守得唔錯啦，又有2blk,2stl

依家Wiggins持球單打效率係咪頭幾名？

Lm

豪哥29分 9助

好掛住kd
當年勇進攻好睇到 團隊定單打都好屈
而家果啲真係冇眼睇

佢今年防守數據幾好
利申 睇highlight

其實點解細咖喱冇被考慮過加盟勇

之前講過佢（Seth Curry)唔想長期活於Stephen Curry之下，而且Seth Curry能力只談定位射波嘅話有時我覺得佢好過Stephen Curry

啊哥都講過seth射波係好過佢

要學識放下了，花無百日紅呀
而家咁樣睇curry帶隊同全隊既成長都唔錯既，打得閪就屌，打得好就J到上天花板

今年你放返淫k落來都可以夢回15 16架
係佢唔好彩心急操重傷先會咁樣成日西波
而家Oubre打slow game無再成日派膠
命中率慢慢提升返
加埋見頂穩定發揮
如果啲底出得返場勇士係賽季中段成績應該唔錯
起碼過到牛熊帝，上追刺塊，西7到西6機會大

我覺得今年就算有klay都唔可以好似15 16 咁了，當正選冇乜大變動，bench實力都差一截，livingston AI West 呢三個當年真係好勁好幫到手

咁Iguodala 同 David West原本都係球隊先發球星，都叫做帶個隊入playoff同入過all stars，Livingston未重傷之前更係未來之星，下一個Magic Johnson，能力技術點都會有好大嘅差距。

加下嘅Bench本身係有明顯嘅weakness同天花板唔高，但都叫做對得住自己嘅人工，只可以期望班新仔出年有飛躍嘅進步。

7同6命運都幾唔同，今年7都要打playin

不過seth其實係咪類似JJ Redick果類射手，做唔到大佬果種自走炮？

上年睇小牛po seth係似紅撚 不過多左飯切入

無錯，但要做到自走炮就真係好難。
第一真係好睇射手射波個時嘅觸感，Curry有時射波真係鳩推，但又比佢入到，呢啲一般球員做一定會比教練換走。
第二射波速度，雖然唔一定要快，但NBA有唔少怪物般嘅人，籃底再跑去3分線再block人係好快，你射得慢就bye bye。接波到射波嘅時間好短，如果做定點射手都會有充裕時間比你做準備，但自走炮係你跑到個個位個一刻就要射波。你要記住防守者係跟住你跑，所以你又要起手快，又要有時間準備瞄著個籃框，又要避開防守著。
諗起都覺得難，所以Curry真係好屈機

留咗個最重要嘅點，球員嘅默契，呢一點不得不讚下Green，球員跑到射波位，有人可以立即將個波傳出去，冇返咁上下嘅默契，都做唔到。如果傳唔到，或者傳錯位，就會上shaqtin' a fool 了

掛住Bogut

1516 冇大胃西
得大胃lee 同雪碧

16 冇 David Lee

係喎 果年去咗60勝馬刺

大胃西果時係刺廢到，第二年去勇回春
比當時啲刺迷屌佢流攤同鳩打

....
15-16 david Lee 係trade左去Boston ，跟手買斷先去牛仔

果時大胃西好似想諗退休前塔順風車拎rings嗎，果時馬刺仲好強勢

見頂咁快上力

即係好快見頂

屌 廢鳩空撚到 幾步都無人

永遠五守四

手感又單節16分

Curry咁hot都係平手

高佬陣容 打 矮仔陣容 對面 Osman (SF) 都高過整隊勇士

呢球ball movement又幾靚，本身都broken play

Lee又炒easy three

妹夫球球射到離行離迾 個態頹到

第二節兩隊鬥水

curry撚狗

痴撚線,咁撻落去

睇到都覺得痛

食正個charge都要硬上，新仔慘到

落地個頭向後chok好撚牙煙

廢鳩同手感啲默契

控球中鋒

廢鳩係咁撚rookie

Curry快樂籃球

騎果位同事真係諗住大大步轟落去係Ok

快攻對決

狂倒

咁樣落去騎又會追到
Curry又可以上50

打撚散曬

廢鳩又15 assist

最強吸怪

18分

炒到騎喊 幾次都可以空晒入樽

又一波流

換mcgee仲散

Green 搭 jta 同時有有兩個姑哩 做dirty work 又有兩個派牌咁

睇嚟curry可以第三節打卡

騎啲防守依然都係不斷漏人，睇緊當年騎勇大戰咁

應該難d
第4節通常會倒番

已經開始緊

lead緊廿幾倒到得返15分

JTA幾好J喎

on9 to

後備倒分 輸剩5分之後curry出黎追分上50 完

有無人覺得JTA好似牙科

勇三分有成52%

curry 7/11

手感又三節打卡收工

你諗返其實有接近一半係手感仔入

妹夫廢到

佢呢季有幾可

green拿一半助攻 curry入一半三分命中

屌，妹夫終於入到三分

Wiggins又刷夠15分

見頂唔聲唔聲攞咗15分，差少少就交齊數

勇士今季打弱隊真係幾穩陣

妹夫搞乜 成日炒

開季個陣幾穩定 係呢排1場有1場無

Mulder 啲3分

打打吓拉開到30分，後備都尾彩

騎班後生仔第三節中段比Green用backdoor撚狗之後成班灰哂

點解今季先開始識玩呢樣

有幾可防守會咁容易漏人

勇不嬲都玩開cut in easy backdoor架喎⋯⋯

有冇可能trade到

wiseman+狼pick＋未來7年所有可以動用既勇frp 做main
搭張salary matcher

但係勇既salary matcher全部都負資產黎，本身已經要搭pick先trade到

者係算吧啦，參考近期star既trade，勇冇機會架啦
出curry都trade唔到

wiseman+kelly+籤 呢個pack到底要出現幾多次我估人地肯換最起碼要比埋paschall

唔關事⋯⋯

不如調轉方式問你，
人地要埋paschal既，你會唔會因為咁樣而唔trade Beal？

同埋paschall trade value 唔高...唔係potential youngster，約又細做唔到salary matcher ，根本唔關事

其實beal岩勇士咩？我覺得而家勇士可能需要drummond/griffin多d

要隻底比Beal實際
你睇下而家場場比人地中出籃底咁滯

looney 下場好似出得

純FF，Drummond同Curry夾唔夾？
進攻就應該冇問題，係Drummond冇3分頭痛啲，但Pick&Roll, Reb就放心晒，佢防守係咪都唔錯，有冇巴打有追開分析下

聽人講就話條友睇心情打波
但我覺得佢做到bogut 6 7成

drummond主要作用係穩固籃板，curry green應該可以俾唔少餅佢食，我覺得似以前小牛既tyson chandler咁，當然drummond防守仲差d

乜料？
先唔論三個trade唔trade到
又話勇要二號得分手？咁有得分王都唔要？咩事？
最離譜係寧願要藍領中鋒都唔要得分王...同樣薪級喎

利：唔覺勇有足夠asset trade 到Beal
&100%sure 勇唔會追鼓佬&格芬

其實呢啲跑得慢嘅Center唔係好適合現在嘅勇士，加下比賽節奏太快，勇士一向節奏快，跑得慢又無三分能力，根本上玩唔到小球。
當年cousins跑嚟跑去，都覺得佢有啲力不從心，好彩佢有三分能力，都會叫做偶有佳作。
唔睇好Drummond，底薪可以考慮吓。

今日冇green?

連green都唔打

又傷多件？

廢鳩上場都打得返，結果今場唔出
咁搞法又大機會輸

手感呢球遠到

ADEBAYO今日爆到幾多分呢

啱啱即刻屈底屈咗一球

green咩事唔出？

輪休

手感呢兩球反而miss晒

冇手感 今場都係咁先

唉呢排賽程好打少少就冇人出

無時間都比人draw
弱智

妹夫做乜撚
對面條友係logo射都撞上去

妹夫禁錯掣

妹夫on9

Curry一過半場就俾人夾，今場班隊友三分唔爭氣既就係咁先

睇撚到我

手感炒撚晒

熱火好撚準

冇追夢綠唔洗玩

hero射姿幾好又準

Curry今日三分空晒都唔入係咁先

無咗green同佢set screen同手遞手，真係今場就睇佢自己手感

仲要熱火痴到curry拎波一過半場就兩個甚至三個人黎夾，唔該其他人既三分俾返少少準度，等熱火唔可以夾得咁肆無忌憚，唔係今場隨時又俾人大炒

Bazemore 幾好，妹夫收收皮先

仲要係啲open shot都唔入

佢呢排狀態幾好，妹夫既上陣時間應該同佢掉轉啦

班role player發揮唔穩定 對家上搶curry風險真係好細

收皮都唔知可以出邊個去哂打g league

啱啦，屈多啲herro同robinson

屈罰球

其實唔準
三分得3成4

baze EP wiggin 呢幾場打好好

如果呢場EP頂到 Bam, 有得打

勇士都有瘋狂爆底嘅一日

Wiggins自己上就啱, 鏟到入禁區仲傳乜鬼

今日curry做乜事

炒左至少4球open

空晒都唔入

傳炸彈

CURRY咁鐵
建議熱火放CURRY夾BAZEMORE

手感(冇)

今日都唔算守得差
失都係失身型劣勢同內縮守唔切啲三分

屌又唔識入波

Oubre救世

人地射到唔識炒

1粒有鬼用

Curry係咪攰
wiggins行出黎好似散步咁

之前重有一粒

佢呢期catch&shoot幾準, 一運球九成炒

題外話: 話說今日街場是否解封?? 好想落街射下波

返嚟啦好似

CURRY個動作
心諗一定係:屌,終於入

curry

oubre: curry 你再炒我射哂佢

dllm識唔撚識入波
空過練習都炒

Bazemore仲準過班所謂射手

熱兩隻底都4foul

勇班人咁鍾意係人地射3分時foul

成撚日foul 人射3分

有2分唔打

今場輸手感仔炒到5/18同2/15

手感

總有up and down, 之前有個數據對上十場curry FG% 3pt FG% 都過5成，平均出手過十次

比撚哂機會你射wide open都唔識入
手感你係度做乜撚野

今日難得全隊發揮正常，但偏偏手感就炒到咁

以前宇宙湧都偶爾會咁，但而家手感一炒就好難贏

廢到三成命中率都冇對面啲guard防守已經唔勁

iggy咁樣對禾勇

希望兩隊都無人傷

咁搞法好難爬得上西6

今場輸都算可以接受既
手感西波，Green唔打，內線傷哂

D.Lee如果唔係妹夫真係唔會係NBA立足到

冇Bam多啲攻底啦

屌你老母wanamaker 打個快攻都打到咁撚樣

之前佢係幾準嘅

wanamaker都有得打咁耐
其實Kerr 都唔想贏架啦

iggy撚化手感

認輸比curry唞下算啦
又冇得輪休佢 呢場狀態又咁差

佢冇咗三分等於垃圾

一場兄弟咁對我

識人好過識字 nba版
佢既定位只係坐地炮corner 3pt射手

都廢左十幾場，防守已經廢，進攻仲要冇貨交，可以死返去打g league

Wiggins20分了
呢場對住JB要爆啦，俾人屌唔成大器

呢幾場唔係好穩, 細curry 都有呢個問題

好耐未破過頂
今場畀啲貨嚟睇吓啦

Wiggins打撚左咁多年都仲係唔識拍波

識就唔會見頂啦

見你咁講即刻睇下
佢今日25分6成命中

EP!!!!

Curry 係時候交下貨啦

Paschall

Paschall!!!

curry等陣會交貨定係會送貨畀對面

curry出黎執尾彩啦

睇返上星期果場, 有場個位分, 但講緊再前面果4場200 club

Curry好廢 本身諗住今場上180俱樂部 點知一下沉到咁

下場先啦，今場冇尾彩，畀其他人表演吓

trade value up

要求有幾高？
佢又唔係一場準二場唔準咁

手感返嚟

又炒返個layup 先

Bazemore

又俾人mismatch食返球先

Wiggin

bazemore

overtime

咁都打到加時

Kelly呢下抵打

兩隊都唔timeout

加時
KOJ入左既話，邊個再講trade佢我屌邊個

鼻屎魔今場mvp

屌咁撚緊張

屌你，俾dunn鏟到入去，標晒冷汗

勇個26號令我大開眼界

算啦, 冇預佢入

其實一早應該升鼻屎魔上第六人

希望curry黎返之前playoff打portland
I am back

咁都追得和，手感西波都有得OT

入撚到

咁都ot

都拖到加時, 可唔可以贏埋

今季熱火唔太掂

bazemore值得更多上場時間

又係鼻屎魔

屌你好波呀鼻屎

Bazegod

左手勁但右手做乜

adebayo foul trouble話唔定有得打

一啖砂糖一啖屎

呢下又體毛咗啲嘅，但bazemore放到咁撚高

佢左手仔呢球偷左好勁架啦

佢同妹夫既上陣時間應該對調啦

冇力了

難得連搶進攻籃板但一球都入唔到

全炒

兩面都炒到

鼻屎

Cls鼻屎

wiggins 放空籃炒
好彩有bazemore

打到MVP 咁

連入兩粒

CURRY FOR 3

打四節無領先過，但可以咁樣反吸

終於

咁都有

WIGGINS FOR 3

鼻屎救世界

反cup

Lets go!!!!!

Comeback

贏basemore

咁都嬴既話熱火真係唔掂

屌有無睇錯，手感尾彩

終於入

見頂
Bazemore

禾系啤屎摩粉絲

破頂了

鼻屎魔今場痴撚線

見頂Ot好博，又搶進攻板又剷底又3分

最後被勇士屈進攻板係咩事

26號今場mvp
curry一如以往尾彩

咁clutch都尾彩

睇得好爽 bazeGOD

係
根本做到既野多妹夫好多
你話妹夫個日hot放佢耐啲就話姐
Kerr啲調動硬到

Base more短幾個頭都搶贏

成場西靠最後不過真係打bazemore多

贏3分咋，未完場

DR 3 分

嘩屌呀，好撚刺激呀

等睇尾彩

唔好TO

又偷波又進攻籃板又3分

屌你羅白臣

屌Oubre哥又漏撚左人

重要好似搶咗兩球

下球唔入 實ot2🥲

真係尾彩

個play幾靚喎

Curry

cls stephen

真尾彩

CURRY FOR 333333333333333

屌你咁都有得尾彩

尾彩

cls

clutch

點尾彩都係
鼻屎魔MVP

33333333

好勁 尾彩

Curry成場都炒都七彩，但入果幾球都拎熱火命

尾彩仔

Nunn其實守得幾好
不過都係入

呢個冇得講啦

尾彩王 又係呢個食糊位入

又尾彩呢場有啲似打湖人嗰場

尾彩單打

you make my day, steph

尾彩日任（1/1）

有啲似前年打火箭嗰球，crossover兩次再起手，有冇人記得

手感CLS尾彩三分

Wide open個幾球反而唔入

Curry今日逃過一劫唔使俾人屌

有 都係45度 射cp3

crossover 呃左

單打nene個球 不過佢好多球都係呢個位 PG個球都係呢個位附近

單打tucker個球

個X掣壞左

對面個傻仔唔識開波

睇到我濕晒

大家都叫kelly 爭咁遠

鼻屎最後double喎

wiggins: 來看看我的成長吧 JB

鼻屎守hero果下好

3分20中5都贏

Bazemore 26分

Switch得太靚

好彩頭先hero嗰幾球open 3 炒曬

Bazemore 救世界
尾彩dagger

反cup贏波

不過呢場贏到真係執到

好滾動

今場唔使殺手感

Jb同圍巾傾到
圍巾:我終於岀汗啦

想睇多次最後一波防守

有冇人知追夢點解唔出得？
希望D中鋒快啲出返

見頂今場+25

之前嗰幾球Nunn都守得好稱職
無走甩好多空間俾咖喱起手
奈何咖喱呢啲tough shot更加cls

除左第一節個2球hard shoot之後炒晒

bazemore 今場勁到

佢值得有更多上陣時間

Taunt完之後收哂皮

應該上西7

準備 trade 唔出
(鳩up)

真係要多謝對面kelly 有兩球籃底空哂都炒

其實點解今年隊熱火同上季差咁遠

可能呢排打得中鋒多攰

手感一個炒晒佢同DR加埋嘅三分，打和啦

Out Due Ankle injury

開季初段冇 JB, 而家開始上緊力, JB 好似連續三場都大三元

冇咗crowder DJJ，跟住又傷又武肺，好似係

今場我見見頂有唔少次同jb對位，佢守到jb命中率都幾低

差啲幫人起機

218.5大分 易到

垃圾curry又尾彩

想玩nba 可以搵我

clutch 3!!!! One and another one!!!

Bazemore 做到既野比妹夫多好多, 但妹夫多啲上場係因為佢之前3分夠穩定

觀察多幾場baze 如果仲係咁穩加妹夫未重新回穩啲3分既話, kerr 唔該你跟返球員狀態俾返多啲上場時間baze

呢場勝仗 buff 到士氣

下場有機會挑戰今季第一次三連勝

靠見頂先有OT打

之前睇專講勇士既youtyber講返啲數據，原來妹夫係防守上係負累黎（俾佢守果個球員命中率會上升），但之前佢三分係後備球員入面最穩定果個，可以用三分去掩蓋去防守上既問題

但佢最近三分咁唔穩定，相反Bazemore上力，妹夫應該要減少上陣時間，幾減咗既時間俾Bazemore啦

下場打magic，對面傷到仆街，唔好同我輸呀屌

今場勇進攻版竟然多過火

今場真係痴撚線，完全無哂內線球員

以為係狼個陣翻晒面，啱啱仲有計傾

玩你老母

好似反面既係KAT同JB

原來係咁

之前見頂都好似話jb 有leadership 嗰啲，佢哋應該冇嘢

屌行開咗睇唔到尾彩仔
跟住客場之旅 啲中鋒復出未 下下靠機動性補體力消耗好大

打到今場 見頂都出汗

想知JB行埋去講乜

有沒人知wiseman 幾時先出得番
之前唔係講7-9日
好似過咗好耐

無左中鋒呢9場贏左6場
睇黎勇士真係唔係好洗要中鋒

Wiseman 真係唔出好過出

係，未習慣勇體系
唔識企位
擋人又唔夠扎實
包夾又唔識分波

有中鋒，牛刺果兩場已經贏撚左
輸高度輸到媽閪，進攻籃板任人中出咁滯
多隻底好多場唔會西波得咁緊要

咁都反杯到

又唔可以咁講
話晒佢都係新秀
要俾時間佢練
練好d交易 自用兩相宜
今年都沒咩機會沖冠
到不如俾d時間佢練好D
等埋KT返黎

可以點玩法？

諗番轉頭curry加klay真係勁到痴晒線
想當年kd黎埋
我諗全nba射波最勁個3條友同一隊
真係好撚痴
求其有個hot都入40分

應該係賭錢嗰d

題外話，有冇師兄有睇G league, KaleB Wesson(43)好似唔錯，暫時5場場均Double-Double ，Keep住落去，下季值得個2-way spot
有啲似低配版嘅David West

David west mid range屈機架喎

我打漏，係有潛質成為低配版嘅David West

用書豪換走妹夫 有冇得諗

我覺得Lin 未係打得好勁，話哂佢都打過NBA 又曾係starters，但數據上睇唔出佢有明顯嘅優勢係可以立即換佢打NBA，等佢有幾場上到30+先再考慮。

Lin冇得救架啦 算數咪ff佢啦

要有能力衝冠 首先勇要拎wiseman+狼pick+勇pick換星先得
下年就算klay康復7成 都冇能力衝冠
要知道KD本身頂級體能抖左年半先得8成，klay本身唔係頂級體能既，下季都會慢慢打下停下唔可能完全番生，咁又點夠牌面衝冠？
除非all in多粒星，咁先有價講

至於wiseman+picks可以換到咩...可以討論下

想知Trade星嘅話係咪要用埋Wiggins match salary?
唔用勇個薪資食唔食到多一粒星？
要換行緊新秀約又有料嘅應該好難...我諗同望Wiggins下年再進化機會差唔多
就算搭埋Wiggins又要再搵鎖+帶到二陣又係好難

kt 份約咁大份，好難再搵到多粒星
打到而家咁都已經超出預期，btw 咖哩今年穩左好多

Salary matcher
勇有四份大約
Curry klay green Wiggins

Curry唔出
Klay green 負資產約
Wiggins其實都負資產，只係佢仲有正常三佬能力，最多咪當Otto potter個約咁，仲trade得出換高價約

咁回應番你，唔用見頂做matcher，最多咪睇下有冇人要klay囉
但klay大傷後，唔貼pick都唔會trade得走既，只能睇有冇隊夠膽博佢番生而trade佢

認真 如果巫肯接klay既，勇all in Beal 先有機會掂下西決

結論：
算啦 三冠夠晒啦

你又屈機架喎⋯
今日咖哩打成咁你竟然都可以話佢穩左好多...
個timing屈到呢...
好人蛇 人人都知你curry死忠，死忠都唔係咁樣吹奏下麻...

你尋日吹奏丫麻

仲有個諗法
用pick換/特例簽啲有實力嘅bench 之後打返15-16個隻打法？
Btw同意三冠夠同埋到頂

我同意用pick換Bench，但有冇目標先；宏觀29場，勇士係欠一個Curry不在場下有穩定輸出嘅後備球員（PPG15+），欠一個有護框擅長卡位搶籃板嘅高人(REB 8+）；想得到嘅對方會唔會咁輕易作出交易呢？

要去到15-16個種Level，應該無呢個可能；Green再無穩定3分能力，可以高地位分波嘅人唔多，球員走位默契需要時間培養，傳波嘅流暢度，最重要各球隊都習慣打快嘅比賽節奏。

同以前勇比最唔同係差個可策應掩護卡位嘅長人同埋球商高嘅控球
長人可以試下plumlee Cody zeller
控球就 George hill tj McConnell satoransky osman
都係2m-10m嘅選擇

你地要考慮埋薪金問題
淨係ouber果15m都俾左成70m豪華稅
呢種級數既bench要成5-10m
當老闆開金礦咩

你係想今年衝定點？
因為特例只可以簽到今年到期約
用pick allin 換星幾時都係比起換role player實際
咁當然 換唔換到係另一回事
後備其實勇爭件第6人者，wiseman好番咪做到呢個點囉

勇呢個薪金結構，後備一定只能夠係新秀約+底薪

老細
果隊勇可遇不可求架
個個都underpaid先做到後備=人地正選
但你而家係個個overpaid喎
點能夠又求有好bench呢

wiseman + oubre + 狼pick勇pick 換jerami grant + plumlee咁有無機
salary match望落有可能
grant帶2隊肯定火力好過oubre
又有防守
piston tank又想收pick同潛力新人
應該都符合佢需要？
利申:唔識trade value 有錯勿屌

冇話要遇返以前討論下補咩人姐 斷估勇唔會只開底薪比人啊
Livingston barborsa ian clark mccaw 雪碧都叫人地正選
Btw特例講緊雙年 迷你中產果啲 縮到2-5m應該都有mcconnell zeller satoransky

James Wiseman, who has missed the last nine games due to a sprained left wrist, was re-evaluated earlier today. James is making good progress and has returned to segments of practice. The hope is that he can possibly return to play at some point during the team’s upcoming road trip.

換完都冇咩用 依家係差隻star可以分擔curry 特別係curry off個12min可以lead到後備

最好就beal <> wiseman+狼pick+見頂 不過巫應該唔show勇

我係kt迷

見頂e+幾好.夠穩定.

All star draft
今年kd係captain
我估lbj會揀子母先
咁kd會揀steph定Kyrie先

但如果要衝到冠
3號位一定唔會係見頂

你意思係upgrade見頂個位？
有D難度

Kd唔揀ki陣間又有心結
除非比Rmbj揀咗先

分番開兩個時段黎睇
14-16勇後備係夠格做廢隊甚至中游隊正選
Ezeli (自己養)
Speights (playoff熊既正選)
AI
barbosa (前最佳第6人)
livingston (果陣又話屌打29隊後衛，而家又冇能力做正選拿？)
呢個陣點會冇人地廢隊正選能力？

clark mccaw cook果D就唔同時期啦，KD黎左cap space到頂，
咁你犧牲後備黎換星係正常架喎，因為你用晒cap喺正選

mcconnell 生涯年，下年一定想要中產約
zeller 11＋8 你想人地收你2-5M？ 咁平既蜂會唔續？
satoransky 出年仲有10M約
plumlee 岩岩先簽左三年25M
osman 簽左四年30M
hill 出年仲有10M約

冇約既唔夠爭，有約既冇salary matcher去換
拎looney出黎換，但呢兩年show唔到improvement，trade value唔會高
拎wiseman，呢堆後備邊值得拎wiseman換？
咁再上就廢鳩份約，你會唔會換丫？

有冇live睇

林書豪狀態幾好
今日又攞左27分
或者可以簽佢試下

放過勇啦簽Lin做乜9
落到場打佢三分命中可能都係同wanamaker差唔多

Jlinnnnnnn

其實見頂已經好勁，尤其係防守，我覺得下年就算目標衝冠都要留，反而係睇下有無方法 upgrade 到後備，始終成隊可以單打搶分得 curry, klay 都係主要 cns，見頂有能力但又唔肯攻多啲

但要拎到人真係難，之前 champ 有好多有實力老將，但依家我係老將想要介指都寧願去 LA/nets，感覺上大機會好多

有一個球員all star投咗畀klay

Ezeli speights離開勇無耐連nba都打唔到
Barbosa 拎第六人係06-07賽季 佢嚟勇果陣簽緊底薪 嚟勇前一份約係大陽簽10day contract
Livingston 嚟勇先叫真係打起
除咗ai外呢班人係勇先打出所謂廢隊正選實力（barbosa係回春）

McConnell 數據同出場時間同佢生涯差唔多咋
Zeller份人工本身overpaid 覺得佢3-8m都有機
至於其他人份約我係建議用trade
但trade bench我覺得用pick唔好用wiseman
Looney係稱職籃領 有好嘅戰術理解能力掩護卡位 間中守到下外線 點會冇trade value

參考返14-16勇 而家bench差個後備控球+有策應嘅內線
建議用looney+射手+二輪換plumlee
再用迷你中產簽McConnell
跟住就新秀約+底薪
咁樣好似比換星更實際

剩係Curry張4400萬4年既約但係有MVP實力同表現既已經無可能會再發生啦

大家都鐘意用見頂做matcher我反而幾鐘意wiggin 呢種打法

不過見頂份約呢一刻黎講真係全隊最overpay, 不過佢今年攻防對勇都好重要, 簡單啲講就係, 出年有冇第四冠真係睇佢發揮.
如果佢出年再進化, 其實已經係kawhi level, 咁份約就fair 而佢既two way 性質亦都cover 到curry防守/Kt 傷後既防守下滑, 做ace stopper(依家都已經係).

利申返FF 咁易超進化, 個個都kawhi 啦

覺得如果要為curry KT沖多隻冠
要拎Green搭pick搭新星換隻當打有戰鬥力一線內線返來
否則以green+curry+KT其實無咩空間再砌到爭冠陣容

Looney+射手+二輪換plumlee
少睇塊同活塞，真係值？淨係記得佢上年喺塊都幾柒
Looney戰術理解都唔算差，籃板都ok

廢鳩手射波退化得太勁
唔係嘅話Klay 返嚟呢隊勇都唔差啦

Wiseman + Wiggins +狼pick
(^+Paschal/? =>砌薪資空間)

換Vucevic + Gordon

Magic長年東岸季後賽邊緣，入到都firstround Out, 與其唔上唔落，不如用嚟換新人復，前題要狼pick順位高加magic今年繼續首輪遊/冇季後賽打

加上，Vucevic係勁但又未到superstar咁勁都準備30歲，唔似溜馬個Sabonis咁後生到圍繞建隊，趁未跌Watt都太勁連Gordon出清偷翻啲asset返嚟

其他隊唔係冇諗過，但有實力得嚟可以即插即用而該隊戰績唔上唔落真係得魔術

呢個assets 換唔到Beal 就試lavine ，之後再落就換咩都唔抵了
Wiseman +狼pick trade value可以好高的，如果換得vxxxxx，咁唔換啦
俾wiseman成長好過
反正換左vxxxxx都衝唔到冠，戰術定位同勇唔夾

唔係話vxxxx廢，只係佢唔係勇要既人，加上佢唔足以勁到衝冠者，所以用wiseman換唔抵

今場咩事

又TO

兩連贏後魔咒

Mulder好準

Curry今場又要被隊友拯救 點贏mvp

Oubre好撚勁

Kelly哥

Magic貧攻都入到勇一節37分

其實一直都唔明，點解有啲球員會突然之間可以會射波退化

屌Green做乜鳩

Green條撚樣上籃都唔入

green

今日狀態麻麻勇真係唔識連勝架喎

Green條垃圾一上就輸分, 俾魔術睇穿晒

Green 唔係第一次抄layup

廢鳩傷咗唔好死頂啦，唞吓啦

唔識攞分都算, 仲要成鳩日傳埋啲高風險嘅波諗住搏助攻, 真係當正自己魔術手

勇仲貧攻過magic

3連勝係唔係咁難
魔術都輸

hot左咁耐 睇黎又到冰凍期

魔術有冇芳尼差好遠

見頂開始跑數

拉近了

佢打到成個3D咁

而家勇無哂內線
係咪要試下五短陣？ＧＲＥＥＮ做高位冊應
咁外圍係咪要準Ｄ
ＷＩＧＧＩＮＳ 同ＯＫＵＲＥ 多Ｄ剷入去，或ＲＯＬＬ ＩＮ
因為你內線／中鋒無人，即禁區係可以任攻

但相反你進攻時，人地禁區都係無人啫？

會分吓波嘅

公務員來架
拿， 我要四千萬約， 打三十分鐘內

分數就廿分五板，夠架啦

timeout 完送球權

開始追番
應該反超後就尾彩出現

見頂我就係要呢啲

Wiggins

Kelly同wiggins瘋狂爆底夾

感情嘅係 oubre 今個月表現都好好多

唔識炒

呢兩條友終於瞓醒

兩子上力

兩隻翼
Slash Bros

12分+1靚快攻助攻
ouber都好波
差尾彩

Koj & wiggins 攻防一體

見頂
Oubre

屌 curry呢球入咗就唔同晒

Oubre Wiggins打起不如比curry落去抖先
第四節早啲上啦

呢樣真

2打1 依個選擇

要靠佢make play

準備尾彩

Kelly有4個steal

Oubre

CURRY都打起

如果係詹狗依球and one左

Green都起機

wow!! 反cup

手感仔冇投訴

係地下

埋尾諗唔到居里傳比ＧＲＥＥＮ射

炒 就應份
點知佢入

下半場打快順好多

第4節頭6分鐘先係關鍵

真

聽講今日又係雷神？

上場爆Bazemore 今場爆KOJ

Oubre終於有融入嘅感覺

睇下wiggins 頭六分鐘keep唔keep到第三節咁

未跑夠數應該得掛

妹夫客場勁咁多

放mcw放到green咁隨你射

wana air2

Wiggins鬥心再高d就好

Jeremy Lin > Wana

鼻屎again

Wanna 既assist to turnover ratio 3:1..算好高 帶bench穩定

Bench拉開到10分

難道三連勝

唔好燈

poole>lin

Wana > poole

Poole打完g league就會變勁

agree 以依家黎講

呢兩場佢打得唔錯啦

但係拎林輸豪既話我寧願練poole

頂住

芳尼咁撚勁

咁樣俾人block好柒

私心勁想睇書豪打波

終於捱到悟空返黎啦

LEE

妹夫終於

不過換返見頂入嚟未

玩完

唉

有無咁撚準

ross真係bench殺手

唔用返上場個小球陣？收妹夫放paschall啦

Cup完可以即刻比人打返個run

Ross

Ching

對面三分42.5%
Magic咁準架咩

Curry Carry pls

係我對唔住大家

手感西波日常
啲腳步鈍到，好心暗傷就抖下

對面打得好好
又守到又射得入

屌你老母妹夫

佢呢節畀人打多，冇咩點起手

做乜撚啊呢兩個to

D傳波好求其

屌 臨尾鳩

kerr d調度真係on9

吊 lee傳波慢半拍

妹夫呢球
傻嘅都知你想傳去邊啦

冇人help

Curry 好波

佢其實有冇用腦諗in bound play

每次準備連勝就西波

集氣

！！！！！！！入

難撚到

四分波難搞啲

贏埋pls

咁都追到1分

打多球3分OT

有預感妹夫會搶3

Timeout都唔叫屌

屌 green 唔撚射

Green wide open又唔撚射on撚9

屌你kerr
早啲做波畀手感唔得嘅

Airball

屌 咁樣輸

咁撚中意唔叫timeout

叫完波都開唔撚到呀

戰術都冇 由得curry比對面夾
Kerr幾時死

放咁耐妹夫
又要收見頂

每次都係咁，要去到近乎無可能追到先比手感自己舞

我真係唔明點解唔叫TO 16秒由球員自己舞會好d 咩

On9 green

佢射左都會比人屌

真係on9 咁樣輸

唔想俾魔術換走中鋒

守得好冇計

收尾放妹夫真係敗筆
上場Paschall收尾個細陣咪幾好

真魔咒

臨尾留妹夫係場又係on9
Bazemore分分鐘準過妹夫

bazemore 都好過妹夫喇

贏13分比人追到8分嗰陣已經要叫暫停啦 等到比人追到4分先叫 又唔撚早啲換人出嚟

31 14 run，笑撚死人

Q4啲TO唔知想點

今年成日輸close game

其實點解球球in bound curry最後都要跑去底角
比人守死都傳唔到

比curry舞唔係問題 佢跑唔出機會就要叫to啦 最尾幾秒畫個戰術

係咪想抽獎元啫？
講啦，想輸咪講ＬＯＲ
收埋ＣＵＲＲＹ ＧＲＥＥＮ
比見頂同ＫＥＬＬＹ打啦

佢哋開季其實好Fit，只不過係咁傷人，傷到無PG用。

唔得架唔可以早過第6分鐘換番出黎

贏完2場一定要輸係咪on9

再成日輸埋啲on9波playoff都入唔撚到

妹夫今日ok的

kerr真係好廢13追到4先暫停

D time out留住生利息？

認真點解唔早啲上Wiggins
成隊最好體力先上得32分鐘

真係屌佢老母 早兩分鐘換出嚟贏10幾分嘅最尾兩分鐘換返出去咪得 屌你係都要跟撚足個時間換

屌你老母一起身睇贏緊103 93
諗住輕輕鬆鬆睇埋
一睇就見到個wannafucker走步
跟住一堆失誤又唔守到人
跟住輸撚埋
魔術咁撚易食都打到咁
屌 睇到燥

Kerr真係食屎

妹夫成日會派膠 防守有心冇力
唔明點解clutch time放佢

同Oubre追分嗰段咁hot又無端端換落場

收wiggins俾妹夫開球出wanaburger

今年第幾場輸kerr

屌你老母Kerr

今場勇三分重準

傻閪kerr收局收埋wiggins放隻wanamaker出黎

夠鐘就要換架喇
衰撚過打2k
2k hot左都唔換

真，當佢今場有射波，但造唔到波畀佢，防守又唔掂，clutch time真心蝕章

Kerr啲臨場咁多年都係咁垃圾, 一到Clutch time靠晒球員自由發揮

有timer響提醒佢老人家架嗎

最掛住KD既係 kerr

35號戰術

睇後尾換人，Curry, Green,KOJ,Wanamaker, Lee....就知pk了

3分空位唔射，剷入去走步我屌

印象中佢好似間唔中就走步

最尾差三分搵Green擋根本冇用, on9都知要撲Curry

Wiggins出32min 少過curry oubre green
Kerr係咪要延長Wiggins職業生涯
比Wanamaker lee打都唔比佢早兩分鐘上

Vucevic 人工同 Green 差唔多

俾Curry同bazemore打擋拆啦

冇錯, 應該係要搵wiggins擋

Wiggins應該至少打到50歲

過去的不要再想，聽日b2b打黃蜂

驚連敗

green啲pick應該好啲 wiggins都無乜點見過佢幫人pick

戰術大師根本就係特登
收Paschall出Wanafucker叫手感打無球 - 倒水
出妹夫比哂機會對手追分 - 打左個15:2 run
再強行叫手感救世 - 入左兩球高難度三分追淨1分
Close Game熱血輸波完美劇本

MC 100條可以做到錯鳩哂者係全部都識

場場都要手感黎救世
睇都覺得佢攰

佢本Playbook一早過晒時, 啲半場Setup俾人睇穿晒
以前仲有三支槍可以夾硬出手, 而家打唔出反擊根本等輸

Playbook都算Ok，暫停/邊線成功率都高

問題係佢啲世界級調動，手感打卡時間，出人選擇等等
成日想打團體波建立士氣，唔比手感自己舞，都要其他球員自己孭飛，去到2/3 possesion game發現追唔返啦先叫手感格硬打，贏到就贏贏唔到就算咁

勇而家教練團隊根本唔係以贏為目的去安排戰術
場場都當練波咁，浪費手感生涯二度顛峰

所以我一向覺得勇士係要保自己首輪籤

認真, magic 唔係魚腩黎嫁, 本身富仔無傷既話入PO 都穩陣, 頂富仔位既cole 都唔錯. 但個問題係人地今場正選PG 都無個

同意, 最近kerr 沉迷試新野

一起身又輸close game
又係最後先係到7

今日真心嬲
睇住KOJ同見頂合力打出第三節優勢
屌佢老母第四節個調度

上年draft 咪仲有international player 叫 jessup, 幾時會黎打?

訓左冇睇，今日輸Kerr同curry？

當然係Kerr啦，由輸17分到第三節最尾反超一分，第四節更加一度領先13分，結果係輸波嘅。唔係kerr on9調動，今場係唔應該輸。

冇 我見curry命中率咁低，以為佢又鳩射添

臨尾又連入兩球續命，算係咁

我覺得唔抵既係浪費左oubre打左場好波

咁係邊個浪費？

口水多過浪花

Hi 今日有冇睇波？

睇咗半場真係谷鳩氣
啲隊友廢撚到
難為curry平時打得辛苦

我問有冇睇ball
Ball今日打得幾好 可惜輸咗
Btw聽日都有波睇

Ball 廢物

波費 定 羅費？

般費

百分叫波費

睇嚟會連敗

Curry咩事？

手感做咩唔打

熱身發覺有少少傷

唔係指Injury定illness，如果係武肺應該唔會開波㗎喎

似乎手感暗傷，抖下算啦

一定不是武肺
睇直播影到佢行下個時係咁摸住隻腳

Curry狀態一般休息下啦

前幾場好似撞到吓膝頭，唔知關唔關事
希望冇事

應該無事 休息下

今場過到80分當贏

Grren都唔知係到做乜鳩

廢鳩喺low post面框射波

又放人三分

冇curry可以睇下隊波既真面目

原來curry唔上
早知瞓多陣

試下俾wiggins打耐d同多d iso啦

Air

一節15分

究竟勇既射波教練做過啲乜
Wide Open啲命中應該係聯盟最廢

wiggins佢係咪太耐沒試過要自己打咁多
見佢要攻唔攻咁
手都軟埋咁

可能要時間warm up啫
但冇咗手感，啲spacing垃圾到

Ft都炒

對面黃蜂都幾畀面, 不斷TO

兩節唔夠 9 TO
仲係落後

係咁吹黃蜂

11OT黃蜂係咪想破記錄

Oubre越打越有, 啲corner 3好撚準

點hot點cold應該最後都有16-19分既

今日要佢攞25+先有機會贏

又中一球

Ouber仲有星味過wiggins
wiggins依加成個3D咁

輸一分就暫停 琴日又唔見你咁做

Wanamaker 呢球pass 比green 會穩入

Wanamaker打得幾好 wiggins望落手軟 但都10射6中 已完成跑數目標

黃蜂咁多TO, 有冇機贏埋

唔一定 可能人地就係捕佢傳波 反而上唔入有green補 仲可能搏and one

Green

Wanamaker 成日抄easy basket

究竟睇左啲乜撚野

今日2隊都應該唔會過100了

太好了, 我睇左一場有防守 / 無進攻既足球

黃蜂咁送波法, 唔贏埋都唔好意思啦

未來第一PG 三波

見頂16分達成

Kerr重有4個timeout，淡定到

多謝峰

上Wiggins

mulder今場炒哂希望唔好無端端放佢上黎

又話green有組織能力既
冇左手感得3助攻

佢16分了 夠鍾收工打卡

夠打架啦
GREEN 都咪鬼出啦好心

屌 突然咁準

第三節對面咪輸6分之後3個3分追分
一樣劇本黎

wanamaker冇射波，上籃又炒，罰波又炒

但+22

個華盛頓係EP同年新秀? 佢地係咁講佢地既

Wanamaker做乜柒

oubre

收波做乜鳩

屌唔叫timeout

一收波就叫timeout啦

嘩球證我屌你老母

人地就叫到
乜撚野事

Cls咁樣食兩個t

屌你老母

Cls

d裁犬真係on99

球証殺死了場球賽

捱到ot再打過啦

屌啦

屌你老母黑哨

黑撚到

？？？屌你老母

仲有罰球

Rozier勁撚到

我屌你老母黑撚到

Rozier

好on9

唉冇啦啦咁樣連敗

唔差在俾多10球佢地啦

Green 好波👍🏻

屌 嗰球界外球 challenge左咪好囉

笑死

咁都輸到

多撚謝廢鳩
多撚謝球證

on撚9，勇自己唔叫to已經on9，之後球證又濕鳩

Wanafucker唔識叫time out
球證送兩球比對面
屌你老母

呢季最on9一場
睇完心情好差

green 真係on99
上場就wide open 唔撚射
今場就臨尾食t
防守幾好都補唔番

對面臨尾個球本身有冇time out?

組織大師green 3助攻帶領黃蜂絕殺👍🏿👍🏿

笑左
咁樣送二個罰球

再判埋個球權比對手
不如直接判黃蜂贏啦好無?

廢鳩好躝啦

兩連勝兩連敗無限loop

好似有一個

美國隊長都無做手勢都可以timeout主場雞黎

班球員會唔會返更衣室圍歐green

球證咁樣吹我都嬲啦

往死裏打

屌球証啦 點會屌green

輸左啦, 仲打人?
快D沖涼坐飛機返酒店扑女好過啦

今季關鍵球全撚部鳩打

交易杜門計劃...
鼓佬要來了

黑哨就梗嫁啦
green 有位俾人入, 人地仲唔大大力吹落去咩
Anyway Rozier 好波既

Green嬲都正常 但抱怨通常吹一個t
但做乜呢次連吹兩個

我都嬲 但控制下啦屌

唔關佢事啦 裁犬咁on9比著你都屌啦
wanna makelove又唔叫to 諗住draw foul做英雄 屌佢on9仔

最後果球，吹左timeout?

又係廢鳩

好似又係2

廢鳩直頭想打鳩球證仲唔趕佢出場

擺明黑鳩你，講兩句就t foul

Wana冇iq 廢鳩冇eq

不過今場又係被人反cup翻10分個 kerr去到得翻2分都唔叫to

詹狗屌曬球証老母都無事
垃圾聯盟

型囉

球證鳩吹 green係受害者
做乜個個屌鳩green

to拎黎擺

Wannamaker攞到波之後其他人望住都唔call timeout, 全隊懵晒

Green 屌鳩佢唔吹？

黑撚到3+1都未同你計

一係kerr call 一係佢自己call 其它人call都應該食t

咁個球block出界比左球權黃蜂都係錯判姐
一單還一單 但今場球證真係鳩吹

輸on9 真係最嬲
球證又黑

Haywood搶到波之後黃蜂個個球員都做timeout手勢

勇今季教練組根本就唔撚想贏波
笑死，lead 2分搶到進攻板唔叫time out
明知wanafucker實柒都由得佢死
總之一Close game影響到勝負既野
就全部做撚錯哂佢，除左本身大炒無得鳩打既波全部特登輸，屌你啦對唔對得住啲球員球迷

球證鳩吹根本冇後果
聽日咪出返個report話對唔撚住漏/錯判咗囉
Lbj狂屌球證都冇事啦
擺明呢下eject針鳩green

真
沾成尻日屌連個t都唔會食
呢場睇完好鬱悶

第一個t擺明造鳩green 講兩句都要食t